各位屌達哥唔表達既連登仔, 你辭左職去遊行未?

淨係識話達哥 為錢出賣兄弟
你班鍵盤戰士 又何嘗唔係為份牛工出賣香港?

兩位鍵盤戰士不願接受現實

又係你條5毛

笑撚左 成班鍵盤戰士除左負評之外仲識做D乜

連登仔：冇成本 又可以玩野

我又幾時做左5毛

佢地樣又唔洗出 隔住個電腦打幾隻字 緊係講得輕鬆

岩喇 繼續負評我

你係五毛

利申：
69是真理！香港建國必定成功！爹親娘親不及民主親！

真 達哥都叫年薪幾百萬 要放棄係要啲時間掙扎
連登仔搵得果雞碎五六萬一個月 都唔肯放棄 比著係達哥搵五六萬一個月咁少晨早上咗街

55

辭左

負皮 上一頁